smt或3 想轉台有咩優惠

出s10 + 128
或只轉台
4g 10gb以上

香港寬頻上台優惠
用優惠碼OCB023登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎高達$300鴻福堂禮券。

熱門手機plan:
以下(1-3)計劃攜號轉台可免每月$18行政費及享高達$400賬額回贈
(1) $140/月, 4.5G 全速6GB本地數據, 另包1GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據，送$200家居寬頻賬額回贈
(2) $160/月, 4.5G 全速12GB本地數據, 另包1GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據，送$300家居寬頻賬額回贈
(3) $190/月, 4.5G全速20GB + 本地無限數據*, 另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據，送$400家居寬頻賬額回贈
(*本地無限數據將按公平使用政策(C)安排)
(4) $78/月, 4G(21Mbps), 3GB (攜號轉台額外送多2GB)本地數據, 其後本地數據最高上/下載速度為128kbps (香港寬頻指定現客可享額外$10月費折扣，即$68)
(5) $168/月, 4.5G全速6GB本地數據 (香港寬頻指定現客可享額外$20月費折扣，即$148)
(6) $218/月, 4.5G全速12GB本地數據 (香港寬頻指定現客可享額外$20月費折扣，即$198)

計劃另包括:
- myTV Super App
- 香港寬頻 Wi-Fi 蛋10日(5天劵兩張)

優惠期至3月31日。優惠只適用於指定住宅地址及安裝服務之地址於登記前120日內未曾使用香港寬頻之寬頻服務。以上計劃受條款及細則約束，詳情未能盡錄，